[最愛詩詠］唐詩詠身穿名牌內衣拍照性感撩人！！！

好想奶

乾
鞋
臭

不了

想大大力抽插

佢著緊男人底褲？

大奶奶呢？